搵伊健再拍古惑佬冇冇得諗？

好想佢再拍多套
成班古惑佬再黎一套得唔得

成班做啊公

跟返原著再寫一集得唔得

成事的話

希望out左叫淋妖風條粉皮

見到佢次次都有莫名既煩厭

點解既

基哥中左風點拍
基哥 肥佬黎先係重點

黃金兄弟咪拍咗囉

咁山雞要俾人推落街

直頭拍套續集 對上一集勝者為王唔夠喉 有冇得再做落去

冇睇漫畫
但承接勝者為王之後可以點寫

推推